Mac book 改ssd

有沒人改過舊MacBook pro cd rom 轉ssd?
上網搵緊owc 500gb ssd data doubler 900蚊港紙屌唔屌得過。
定係有仲好既選擇

900蚊500GB SATA III SSD

你部macbook pro咩型號，咩年份出

連埋個架wo 唔係純ssd

舊款13吋 11年好似 銀色有cd rom 個款

機底有model no.
A12XX

SATA III SSD接近$1 per GB
400蚊個托架你覺得值唔值，試下上ebay/新強睇睇有冇啦

搵埋比你

睇黎我公司老細買貴左好多 公司用owc 成千蚊

owc賣apple零件不嬲都貴，不過成套kit叫方便少少咁解
出公司數就話知佢啦，最緊要冇鑊氣

就係幫公司改完兩個ssd 諗住改埋自己個部
其實係唔係跟返呢款size既ssd就款款都岩用
平時都係人地買比我用好少自己買料

SSD揀返SATA III協議，2.5 inch就得
個for 2011 macbook pro既托架正路都係得呢個

好 咁我睇睇先 唔該晒

屌屌呢個先